%@Titre: Antilles (Sept.) -- 2004
{\em Dans tout cet exercice, les étapes des calculs doivent être détaillées.}
\begin{myenumerate}
\item $A=\dfrac{\dfrac43-\dfrac25}{\dfrac52+\dfrac3{10}}$.\\
 Calculer $A$ et donner le résultat sous forme d'une fraction irréductible.
\item $B=\dfrac{4,5\times10^{-5}\times13\times10^{-3}}{0,9\times10^{-12}}$.\\
Donner l'écriture scientifique de $B$.
\item  $C=2\sqrt{45}+3\sqrt{20}-\sqrt{80}$.\\
\'Ecrire $C$ sous la forme $a\sqrt5$ où $a$ est un entier.
\end{myenumerate}